ios:而家好多 apps 收費每星期計。

有冇巴絲裝過一 d 以每星期訂閱形式收費既 apps，裝既時候試用三日之後就自動每星期都收你錢，有時睇少眼好易比佢陰到。

今日電話彈左個信用卡 message 係 itunes 有頃 393.3 既收費，再 check 返原來係我之前裝過一個叫 star tones 既 apps，但裝完知道三日試用過後就會自動每星期收 393.3 既訂閱咁我就諗都冇諗就剷走個 apps 但就唔知要向設定度取消訂閱，佢仲已經收左我兩星期錢，咁我就打去 apple 度問佢就同我 check 過後就幫我 refund 返扣左𠴱兩次錢，自呢次後下次當有呢個情況就真係可以無視呢 d apps，尤其呢個 star tones 我完全唔明佢何得何能可以續星期收人 393.3，真係發神經。

乜撚嘢app要300蚊一星期
我發覺唔知係咪啲人發現月費制仲好搵愈嚟愈多月費app出現 冇得買 斷

無人叫你訂去用佢

冇用過

用家問題

駁你唔記得

收左你又唔去追囉

我都試過

前幾日女友試過裝過一個旅遊翻譯 apps，三日試用後又係玩每星期三百幾。

如果話個 apps 售價要 393.3 我都覺貴得過份，而家講緊係每星期自動收你錢，佢都痴撚線。

我認自已戇鳩，個 star tones 裝左之後自已快手冇睇清楚按左確認先知係試用後自動訂閱，以為剷走個 apps 就冇問題，原來一定要去返設定度取消個預閱。

嗰類多數要你自己註冊完之後先會自動subscribe
咁多步驟唔應該唔知要畀錢
只可怪你on9

唔洗
呢類apps通常一開就逼你subscribe
然後比幾日你試用
我通常㩒完就取消訂閱咁就有得試用唔洗錢

兩年前都試過比apple亂收錢，仲要無訂閱無買任何野，無端端收咗兩次百幾蚊，以後itunes唔再連信用卡

Ipad仲多每星期計

好撚彩睇到個post

認真問 apple hotline幾號 第二個apps中左伏成個月

今日老闆都中咗伏係度打上去蘋果嘈

21120099

搞掂左 好快手

真係痴撚線，如果 miss 左信用卡個 message 或者係咁易知係 itunes payment 可能分分鐘冇睇清楚個價錢就算，屌佢兩星期扣我差不多八舊水呢 d apps 真係食撚懵佢。

ig 有幾個廣告係呢類app
上次手多裝完見到每星期收錢即刻試都冇試個app就del咗

Facebook 出廣告好多apps都係咁
FaceTime 望一望，兩下power 制就裝埋
好撚狗

呢個訂閱app一開始無彈使用信用卡個確定信息就自動收費 定係要迫你入左信用卡資料先可以試用？

iOS app store個有試用既自動訂閱機制係要你有足夠財力支持下先會畀你開訂閱,
你無入信用卡或itunes pass無入夠錢係唔會開到試用

但好衰唔衰佢個確認訂閱介面就同普通購買係無分別,除咗個價格係"銀碼/特定時期"
於此同時個touch id確認時機只得1step又係on9,唔小心擺咗隻手指就係咁先 ,
若果佢肯學google play咁個確認畫面既個銀碼同時期係bold大大隻字寫係確認按鈕度,
仲要㩒咗入去先開始做指紋認證就包唔會出事,
除非d人真係盲既/柏金遜啦